［求救/求教］我架車好騎呢

我架係echo verso. 好好用好實用好可靠。

不過佢有個問題，就係入油果時會不停咁彈油槍。好撚on9咁。

去過唔同油站，唔同油槍都係咁，肯定係我架車既問題。我網上搵唔到資料（或者我搵唔啱key word). 但好似個個油站職員都 “哦。。。又係呢種” 咁既表情。我懷疑唔係咁旱有。

問車房又係標準“拎來拆開睇睇先知咩事喎”既標準劏人起手。

求助萬能既連登仔，知唔知大概咩料，有冇得整整幾錢左右？

咁唔拆又真係唔知咩事喎，除非佢整過

部車絶食

油喉空氣氣壓問題。

似係油缸個vent/evap返引擎嗰到有事

試下叫油站職員用慢槍入

謝謝。有key word 就有希望了

佢地似乎已用盡辦法了。
早排仲係頭段彈，入順左就冇事，而家係不停彈。

提一提，入油嗰陣油槍彈就咪再入，啲油會滿瀉灌入evap個charcoal canister要整好麻煩，如果職員入就同佢講聲

前後搖兩搖可以再入

咩意思

如字面所說
喺住架車推推下
又可以叫職員入多d

咁咪入哂個evap到囉

大佬你部車包到實哂 叫人點同你check